有冇諗過開條超深藍/超深紅激進政黨黎參選立會？

香港好多激進深藍/深紅中老年，有市場wor

唔係想𠝹票，但民建聯打擊暴徒不力，需要激進建制派

參選政崗：
支持暴徒量刑判30年+
支持收返毒果/港台牌照
支持黑警出巡配備mp5, 放寬"挺"槍限制要求
支持每區放幾部銳武水砲車喺街
支持增加防暴+速龍持自動步槍巡邏
支持向中共購入坦克以備不時之需

諗到再講

唔期望攞好多票，十分一都好，旨在引起愈來愈多激進建制選民關注

= 激進建制打擊暴徒有marketing
= 不了，我黎放負

識玩

收皮啦，屌你老母肺炎死剩種
你快d落去同你屋企人團聚就啱

潛左去你老母個棺材底？